曾健超被判即時入獄五星期，但獲准以300港元保釋等候上訴

七警加埋要坐14年

好合理

好合理！

諗起廢老同黑警嬲到死下死下就好爽

即時還押 vs 保釋等上訴

夾埋先得14年

黑警一定好嬲嬲豬
300蚊保釋金 問林鄭乞都乞到返黎

300蚊

係咪鬼佬官？

好合理，潑水有幾大威脅？